香港地 點解tb多過基佬咁多？

係咪男人鐘意大波妹嘅基因好難變？

你點知tb多過基佬

連登 點解基佬多過TB咁多?

有班柒女覺得自己做女人冇市場而又誤解自己扮男人會有市場，唔多關性取向事

而gay就唔同，gay嘅真係因為對男人有性趣會扯旗，由性慾驅使

補充

覺得自己溝唔到仔嘅女遠多過對男性有性慾嘅男

TB著男裝
基佬唔會著女裝

TB易認姐
Gay佬未必睇得出

你個名...